[IOS/AN]龍珠Z 爆裂對戰(44) 我都係決定含淚唔抽了

屌

睇黎日伏都幾難贏fgo

國伏師兄加油

欠缺輔助道具，請問大家可以去邊關打會多d 機會收集到？

你太睇少龍珠
夠有人話含淚唔抽喇 最後死死地氣起身抽

要邊隻輔助道具？

加油砌低fgo呀

其實4xxx隊長
大家除左xxx， 超1悟格，品
最後兩個位仲會放咩

求指教

祝未中巴打下抽就中

國伏好似無50石送

應該係唔好睇少fgo

放兩隻盾

我得莊士無金猴，最後一個位鳩放算

技天3悟

咁不如LR悟啦
起碼食到超西

技菲 技布瑪

有冇面爸？
免費既生化大波都得

4xxx呢？

好彩人地fgo未出大絕

水著而家出既話鬥都冇得鬥

btw pad水著星期日出
龍珠要贏係呢一兩日

香港師兄叫番莊子啦

sor
岩岩睇緊大陸網

國際名

日本都放工時間
仲未上到第一

冇架喇

人地fgo開日替五星抽

不過老老柒柒
超隊黎講入左4xxx之後真係防守能力大減
依家用緊blue 45 47 4xxx nxxx ooo
過唔到boss3
我諗dk埋4xxx同nxxx都未必過到
相反有力三達既超隊就易打好多

咁其實如果係主玩超隊既巴打可能唔洗課太多落上pool

除非想中nxxx啦 算易中

超隊而家力都唔夠啦⋯⋯

未dk同dk左差好遠喎

但而家啲超激戰佢每round都打5,6下，又好難知邊下超必
單體盾好似好難用

Thank you咁多位巴打，不過我好似隻隻都無，一陣研究下先

有面爸
咁我升隻莊子做最後一塊拼圖先

想問下國際版4xxx招隊長技幾時先開

唔會啦掛
超隊隻隻明星炮

無得抽睇人抽
2000石睇佢抽左600石
nxxx 體品 xxx 各四隻
未中到4xxx

我想問抽多左兩隻45潛解右下要10技埋新抽返黎個隻？

點會過唔到Boss rush 3

申利：超隊過唔到4x超激

唔洗，淨係要十技原本個隻

有日本課長2000石唔中4xxx，拍段片出o黎爆死阿樂做隊長......

咁我潛解右下同咩好

冇nxxx,lrf，用飯布leader組知隊打4xxx 輕鬆0道具

左上

有諗住食
但隻ooo被隻4x打15萬
之後幾下普攻打死左我

咩隊友

cls

仆街
早知升前菜啦

打super3用道具貼出黎會比巨頭笑
好似係

fd 搭nxxx
如果搭lrf就比達baby換比古洛

界藍係咪要等派升技料先升到技？

仲可以食速，力藍神悟
同埋老界

超。新手
啱啱刷首抽抽倒ssr技屬悟天格斯開得波未？

磨主線磨夠50再10抽又0ssr

未

基本上除左藍悟空冇事但一隻你都重刷

我全破關

有無首抽推介下 ？
上網啲post好耐以前下

前後blue都過到rush?

謝巴打

要好好運
冇封必好易奶

點頂

其實rush super3最穩係邊隊?

超力超知

嘩屌個新login畫面好撚型
而家係咁login黎j

3巨頭

換左1星龍,布歐,菲利係封面大家會咩反應

漏左4x同*隊

第150抽終於中咗4xxx
體品都係唔嚟...唯有用住技品

全部3世代leader齊腳都冇乜問題
反而想知有冇人極隊過到

4個老外.jpg

[img]
冇玩一抽

巴哈見過rose同面具都過到

屌，剛剛20抽抽到nxxx 4突 on99 Bandie

拍條片黎睇下

新手一問，三巨頭係邊三隻，好想拎埋三十石抽野

45 47 NX
依3隊都可以0道具過
而家隊4x同*應該都得

我想問覺醒完 潛解會唔會重置

課唔課好， 好想中4xxx, 但諗諗下中唔中關都一樣係咁過

4xxx 50act 16分鐘過左
1飛龍，2天迪
係打47,45難少少
4xxx...1round 7 hit
隊伍 : 極力

上第一靠晒你地

齊隊超知7分鐘
頭兩關唔諗可以再快

終於dk左4xxx 可以試刀

其實用nxxx 真係冇難度 搞到冇乜抽意慾， 玩法上其實都唔需要咁top 既組合

岩岩先中到nxxx , 又未dok
47,45....用超知都過到

其實係拎黎丁,
而家D 隊夠晒打..新手抽4XXX 都組唔到,
其實呢個POOL 都好趕新手客..
新手抽到4XXX 應該抽2周年個POOL (3日後過左3送1仲玩緊的話...)

係唔係呢隻 係唔係終於玩得

係除左依隻

一起身開app見到4xxx即刻曬

醒矖

最慘明知冇用都想抽黎丁， 但諗真d 我抽完都係dok 左跟住隻game 又滿體放係度

笑撚左

我屌

你要抽齊卡機封面所有卡
除左你上面果張 先好開

而家D 隊夠晒打..新手抽4XXX 都組唔到,
其實呢個POOL 都好趕新手客..
新手抽到4XXX 應該抽2周年個POOL (3日後過左3送1仲玩緊的話...)[/quote]
最慘明知冇用都想抽黎丁， 但諗真d 我抽完都係dok 左跟住隻game 又滿體放係度[/quote]
最衰係唔似PND 可以將D 舊卡番生..
呢個真係....唉

2周年半, 仲可以十抽無SSR. 屌7你真係垃圾機率..

極隊入技菲定速菲好？

佢d 舊ssr 真係可以完全變垃圾， 果d 藍毛達藍毛悟 超3 果d

係，潛解都廢事

我追哂所有特價石都唔中nxxx

課呢隻game不如課fgo，起碼fgo肯改強舊卡又唔會食老本

想問下4xxx隊入nxxx或者xxx分別大唔大？

Sorry
利申：唔中4xxx,體技品

佢d 潛玉太難有， 如果唔係我都會彩星d 舊角， 我依家45 開兩條路都解唔唒， xxx 仲有三條路等緊 之前唒太多去解舊大波。 靠打佢每日果d 潛玉關真係開到2046

點撚知都無4xxx

想問下而家超1星龍係咪弱過4xxx好多？定掉返轉？

有冇咁好閃

當你有4xxx同47就會反cup番4xxx隊

隻體品好似食左春藥咁
下下170萬
Nx下下150萬再剋屬

嘩 癡鬼線隻體品
技品係咪 三突都無可能有呢個效果？

要11氣先見到車尾燈
正常應該爆氣

唉抽到仆街先中到4xxxx
無石抽1星龍屌

個高機率反超必唔係流野
接近下下都反到

諗諗下我冇體品
Nx又冇得潛
就算追到4x只係踏入一個更深既坑
都係算，順其自然

幾時送

希望你忍到

超越fgo之時
應該打定輸數
對面戰力太懸殊

體品好似老馮爆氣

lm...已中伏 次次都中

所以技品應該唔洗諗

隻天35好慘
好似企係度hea

其實真係4隻可以打晒
其餘3隻都可以落晒盾/buff都得
排位排到永遠都4x+nx/4x+體品
每round 2下大炮

你抽唔抽中 ?

個login 畫面係咪潤鳩啲唔中4xxx既人呀
屌你歧視呀

抽唔中

以坦黎講普攻5000必殺5萬都唔叫擋得
雖然係咁避

係咪冇發動減傷？

睇定巴打條片先知我隻莊子升錯潛

手上23石
完3+1前存唔存到100石

又想課

升過隻囉
唔好晒60石

多出黎既莊子點搞好？？

中出即飛

用同一張卡洗咪得,升過隻一定有多十幾廿張

你吾廣刀吾記duck可以用同一張洗

要升咩潛？ 開唒閃？

岩岩睇升到Ur 可以改潛
好彩升得4格爆擊

感性與理性之爭
感性：課啦，4x唔係唔追呀
理性：望下你個閪box先啦，又冇體品又冇體悟格
感性：你追果陣就會順手中埋架喇
理性：唔好傻啦，現實係分分鐘限都冇隻呀
無限loop

德巴抽唔抽到呀？

抽唔到 叫做撞舊柱 新柱都無

我一個acc抽到，一個acc抽唔到

有幾多中到4xxx

我整2隻, 一隻全會心, 一隻閃

咁幾多時間先得痴線

到9月1, 大把時間啦...
我而家先整緊GT 個3隻野10技..(GT 悟, 邪BABY 達同BABY 體悟天)

咁多位巴打記得留石打LR悟空活動

反而想知整左一隻會唔會ON9到要再整一隻

唔會掛

好耐冇玩 又想買個account重生再玩過 買個千八石乜都冇定係合體超4+千五石好

後者

幾錢 ?
後好啲

兩個都9舊水鬆d
但係前者博多80抽唔係抵d咩

課，唔課，課，唔課

80抽實中4xxx

你好運既話的確係前更好

自己抽, 好玩D喎.

好彩冇轉香港地區
如果有得直碌卡不得了
而家下下要買日本gift card個人冷靜好多

第一

唔知點簡好 好十五十六

嘩痴撚線

900買前面
抽爛左再用900買後面

老屎忽戰勝毒撚之日

終於險勝

但聽日應該跌番
因為fgo入替槍呆同凜

龍珠會戰勝歸來

原本諗住課多2萬yen助攻
慳番

你等佢跌左再谷
會派多轉

會唔會官方收左工當睇唔到

我諗佢一早預備定

送技玉啦

要突爆lr5

都係買1800石 博一博 唔會咁多都冇隻合體超4掛

冷靜d

收島風派50石

原來一早講左

1500+合體超4真係好d?

你為佢入坑梗係袋左先

都係買左1800 好淆

祝好運！！！

一星好易打

第20抽中左

新手已經課咗2pack,我要超4xxx阿

仲要呢10抽係中晒3隻xxx

抽唔抽下面個好多隻限既pool好

Bamdie:等3送1完左先派果50石

你不如去死

all in上

新ACCOUNT 係易出D ,唔係架咩.

體品死都唔出
Btw 開路既話打算升滿技同唔升滿技係咪要開唔同路

界藍 速隊
xxx 力隊
nxxx blue隊，知隊長 ，4xxx隊
所有品 4xxx隊
全部都勁野
重點係可以玩明星隊

nxxx xxx是但一隻彩星就好收手等4547

係 會滿技就右下
反之左上

希望送石俾我追埋個免費抽
如果唔係又要課

3送1完左先派

十抽又中一隻NXXX
跟住單抽左埋超4XXX

有超4都冇nx同體品啦

1800石中到nxxx既
係體品難

唔係一樣機率架咩

老界

我600石中3 nxxx 體品未見過
我係想中黎j下

抽淨4xx 冇體品

抽哂啦？

報下數

16次 10x 連抽，得兩隻SSR
仲要唔係活動嘅SSR嚟.....

太大打擊，下午留言嘅時候已經語無倫次
158隻垃圾 + 2隻SSR

其他可以開齊路 但係未出體品

準備抽

抽淨50石中體品

想問下sr有邊隻要留黎升技

Watching!

但冇聲既？

正身同分身同時抽
正身5R 5SR
分身3 SSR

3097石

800石 都仲未有nxxx同4xxx

課完都係中隻體品 睇黎隻game唔想我玩落去
45隊秒住過又點 冇nxxx又冇4xxx
垃圾驚

我中左十隻體品都唔中nxxx

睇3倍抽突然唔想追NXXX

出左4xxx之後就再冇出過nxxx

日版第一 國伏原來冇份玲龍石 岩岩睇左公告冇的

巴打頂住呀！！！今次黑仔 下次會好運架啦！

收收手唔好課 同朋友食下飯好過啦

日服會派石？

認真4xxx唔好俾佢隊長技150%就覺得勁，因為細心睇佢嘅link就就知，得超級撒亞人加10%攻，同龜波氣功加2500攻，DK完多個超激戰加15%
d link差過上一代嘅隊長
可能放落天35到做隊員，成隊會勁d

超4起隊隊都可以秒住過
只係想J張卡 已經冇理佢好唔好用

fatfatla

暫時 50抽全部垃圾
柱都唔中
仲有200石
咩都冇就以後都唔會課隻垃圾驚

頂超3畫面出歡喜悟
今round已經3隻

無錯

國伏課多150石一星龍，得隻力屬一星龍

超*組隊係咪勁d？
超*
47
4xxx
體包，被動技 係30%以上加攻防30%
體一星龍 被動減防
新GT超35

大家點睇？

不過fd list到而家都唔見有人放過超一星龍....

我會體古拉入一星龍

唔係話啲拎會改咩
仲加幾百攻啲拎 真係把撚

七百石終於中啦
女女幫手抽

4xxx
Nxxx
技品
體1品
如果入埋隻黑毛力品係咪多餘

國伏新AC有幾多石

放2張技防卡/輔助卡好過啦

但體古拉食唔到150%得50%加成咋喎

好撚勁呀4xxx隊, boss super 3完成0道具

體古拉passive加攻加防，打到人之餘應該擋到下
體一星龍除左buff超* 之外冇乜用，除非已10技就另計

唔勁? 佢個隊好全面wo, boss rush 3可以零道具

有冇人知

新手一問

咩係4xxx

25石,夠抽一次10連

上面果隻大頭

thx

成功抽到兩隻4XXX
諗緊繼續定轉抽體一星

等派石追

有冇超*隊長可以加好友？

入blue會唔會好玩d?
遲d出埋LR應該勁左成倍

Bamdie我屌你老母，刷個首刷玩下一次就中，日本ac抽左250抽都唔撚比我

由今日開始雙修，我屌bandie老母

上次國伏兩週年我都一刷刷左45 47出黎開始雙修
而家仲要中埋4xxx, 日版真係棄置mode緊

我又係國伏上次刷左45 47之後中LRF 依家又中埋新限
但始終對日伏感情大d 話曬玩左成年幾

好似無得刷，可以用綠石買或者睇下婆婆有無得換

買左畢拉夫寶藏100石中左兩隻4xxx, 但係手上無咩合體戰士，連45、47都無........

夠50石又技品

硬係覺得超*會同古拉下場一樣

想要個隻鬼（停止攻擊一回合）及閰羅王

莊子覺醒章刷極都無
到底係咪打返黎

果50石睇黎真係想等過左3送1先派

50隻都黎啦dllm

加油！唔好放棄呀！

唔通真係要用莊子做盾同回血....

到而家都未見有人用過話打贏乜乜乜乜

老推

黐線佬

痴孖筋

國伏咁樣跟上去都好既 起碼有得同你地討論下

抽左幾下十抽，連45都中埋，重有堆bobo,爛面之流，係咪新手真係特別好彩

開返個delete左既腳制版
上次開黎抽LRB,岩岩抽一下10連就中左

DLLM日文版

就執嘛

屌唔醒起xxx nxxx 同兩隻品唔可以同一隊
早知拎晒黎升新版技 宜家姐係浪費左10隻老界

如果有得擺晒仲得了

岩岩先玩返 醒唔起呀

10隻老界 其實都唔係蝕好多姐 係咪

大亂鬥咪有得擺晒

80抽全垃圾
屌你老母bandie
垃撚圾
真係課你老母

幾時派個50石呀！
抽多10抽就有免費啦，冇晒石啦

4Xxx又話高確率避必殺嘅？而家係高確率中必殺

兩部机各150石合400共抽落空, 新果隻SR GT悟空大把, 痴根

9成避到wo

真係抽到嬲，建議兄台，停一停手，心情好點先抽一抽

有啲假，根本有角唔難，但邊有咁多潛玉先

睇返腳制版真心柒.....
4xxx同超*未有隊長技，估計要半年後先有

又課左pack ，0限

高機率係五十%

唔會掛
應該下次update會有category

國伏最柒既係nxxx同體品都未出

個人認為要等到nxxx出國伏先會有cat

4XXX下面果隻角係點有? 抽普通池?

國服連日服每邊都抽左兩隻4xxx

我都係 一停課就成個乞丐咁

Nx玩平均型定會心型定連擊型好

睇黎今次真係好多人中nxxx，我都諗緊，應該會升連擊迴避

莊子個覺醒道具係打龜仙人出

玩住會心先，唔滿意果陣先洗

guest有隻滿潛，不過咁潛好似怪怪地咁

連擊唔好？

試哂5屬打4xxx
體屬最難打，頭2rd俾人剋
打4xxx又係咁出必
要猛食item

唔係速屬最慘？
下下十幾萬

隻體品入4xxx隊真係唔講得笑 一隻打晒禁滯

有冇出過3xxx?

都ok 嘅
有47，ooo，金猴做盾

Boss 進擊2 Super3
應該用咩屬打？

仲係好耿耿於懷將堆品同xxx自食而冇比體品同nxxx食
相等於10隻老界

爆擊好似低左d?

新手玩咗一星期左右
求 tg gp

冇group
係度傾

你反dk完佢會比一舊你比你dk番上去

XXX/NXXX不嬲都係連擊好過會心

彩星xxx全連擊表示認同

我潛左會心 依家後悔

今個pool我抽到第8隻xxx了，想轉潛解都冇問題

玩咗十日左右，點組隊好

如果tg gp就死post㗎啦，係度傾啦

80抽中到4xxx
撞柱全中
一大堆悟天格斯

可以繼續儲石

知隊味濃

求教

一係留石等抽知神達同知大杜組超知隊
一係就追超pool 4xxx加悟格組融合隊

1.知隊，Nxxx做隊長，是旦放晒最勁哥幾隻知屬入去
2.抽隻4xxx,入nxxx體品同超1悟格莊子

請問4xxx係？

第一頁

你差隻超4格比 可以爆機了 4xxx=超4格比

有三個隊岩玩
知隊 你等知pool 最難抽既lrf nxxx你都有
4xxx隊 你有體品同nxxx 依家抽得
明星超隊 你有 nxxx lrf 你等blue 45 47 ooo

個post 去得好快
好多人玩返
可惜我抽唔中4X

Nxxx做隊長，係咪要將全部隊員都升做超知？就禁知就冇加成？

大人超三悟格都入到隊
食到融合 同 技屬

0 道具過super 3， 邊個話融合隊唔掂

請問lrf係？第一頁冇寫
另外知隊除nxxx外仲有咩值得升？

LR知悟飯 ，暫時單体最強

果隻係假LRF

宜家隻免費莊子係咪升防/迴避好過會心連擊

本身諗住日服儲夠150石先一次過抽
岩岩喺國服儲夠50石搏一搏中咗佢

膽粗粗日服黎次10抽，最後。。。

有隻突過下既體品入隊真係好撚勁

035平均扣到幾多？

體品係咪唔駛再理11唔11氣
反正點都爆
排最後食少D LINK又唔知點咁

叩隊唔駛食葯訓住過

上次你問入技品定體品
試完都無咩懸念 一定係體
技要控11氣 但4xxx隊佢多數未食珠已經10/11氣
完全控唔到
體品就唔洗理 直接爆氣就係最大力

其實同技隊120個時差唔多，不過貪佢數值高同有時博下氣絕

再貼

貼唔到，sorry

基本上好難控11氣，一出黎都11氣
我個隻只係技1，11氣已經扣百幾萬
十技入隊不敢想像，4xxx反必真係好正，
10次9次反，好似打多個咁

彩星nxxx加LR飯
冇咩參考價值

有冇4xxx 加好友
1494401825

絕對係

我隻體品10技潛左右下潛會心
都算爆得多 爆左打200-300萬
唔爆都起碼100萬up
基本上隻boos幾多條血都唔係問題

佢哥隻普通知悟飯黎

Thank you 要再升過幾格

莊子真係vip, 神防卡，好用過金菲

希望加多啲巴打，thx

彩星

體品同技品差幾多
我隻技品10技
冇老界升體品

技品應該要3突以上先同體品平手

新手想問下邊關刷薩旦幣最快

點解要11氣唔係12？啱啱抽咗技品，佢唔係八氣都出得必喇咩？

唔洗諗，一定體品
技1都贏技10品

破處課金

中左兩隻4xxx

頭先抽咗4隻ssr，全部重覆
應該升技定去占卜婆婆到賣咗佢？

4xxx 我齊左隊
技品 得1技 有四隻 可以四潛
體品得一隻 應該投資落邊隻度

6分幾好似已經係極限

體品 技品你落左隊永遠出唔到最大力果招
同埋體品頭7round額外加多60%攻
好撚大力

好撚認同唔知佢搞乜q

國際版嗰進度太快啦....

嗰個只係你嘅極限

追左兩突體品
代價係技品4突完仲剩1
都係冇得潛nx同4x

追左幾多？
諗住課1個90+90追潛...

梳囉
lrf動畫太長

所有優惠
又要食成個月樹皮

玩體隊

抽晒優惠一隻體1悟格 界藍 nx都冇

40抽一隻ssr 都冇

我發誓我唔會再課金抽3次

NXXX左上加5迴避，有冇人放棄會心升連擊同迴避

但係幾隻體品同4x呢

求4xxx巴打加好友
1494401825
過唔到super覺醒

仲未捨得派果50石

3體品 14XXX 4技品

加左，我係玩我

換做知隊易打好多

diu 十連爆mon
中xxx同速女超西

xxx我彩星仲多左張

話說各位巴打，有咩apps係搵散工

爆左moon邊到搵工好

好想中界藍 體品 nxxx

認真架 想搵下散工儲生活費
就開學

我想中一隻
好彩真係得一隻

我都係想中一隻

係咪抽得唔夠多 界藍應該成日出

幾時派彩
加埋聽日LR 悟送個50石先夠數免費十抽多次

我天35開始玩
多數界藍pool都唔吸引

放心
BANDAI實會出D fusion卡俾你追嘅

Ok。即刻升體品

超3合體

體品冇得潛
驚差好遠

求其升lr悟拎五十石好冇
lr悟冇打算用佢

可唔可幫小弟組一隊技隊

差隻體品 追唔追好
中左4xxx 品 nxxx

體品今次易追，搏得過

1000石 都冇4xxx
留返下次3送1再出手
btw 真係冇抽過界藍出黎

天35 4x 品 技比古 超一悟格 莊子

技比古係邊隻

我知邊隻啦 唔該巴打

快d練LR悟啦
得一隻盾又冇封必好易瓜

有龜仙人

xxx潛解升應該升咩好啲?

抽唔到nxxx

升滿會心

DLNMCFH 日抽左600石都FAIL

國際版105石就中 唉

想問莊子d dk章邊到黎？

我850石啦 都無4xxx 不過大把人慘過我

升潛 就送

唔想鬥慘... 總有人慘過你

SR R 勁多

係嘅 多謝巴打提點

別想巴係玩緊之前收同事個acc?

好耐冇玩
想問歡喜悟同知紅毛係d dk章要點拎？
Thx

4xxx應該解右下 升會心 ?

依家係咪無得打LR 悟空

即係唔洗升
有排都未打到lr悟

咁即係會心定連擊好

升迴避

係
今個pool叫補返好多隻限 就係冇封面個隻

大奶二奶都中
不過隊長技尚未開放即係點

冇體品 點組好

冇體品差好遠，加多隻盾囉技金菲

快d派石

我覺得其實盾都唔太洗
直接炸死

有冇巴打有彩星47掛出嚟一陣比我打boss rush 3
594831534

聽日 逢禮拜日

2億都唔出大亂鬥 隻LRF重未覺到上去

請問邊到可以攞到？

4x應該冇免費十技？ 好想食老界

岩岩用nxxx搭人地隻LRF，真係好撚勁呀

明星隊都係要用3粒道具

其實超隊點過super3
我果隊 隊長Blue 45 47 天35 xxx jr5 打左半日都過唔到

有冇懶人包嗰類可以知道啲角色應該點潛解法

金字金字金字

180+90

炮：會心>連擊
出必氣絕、大幅降攻：連擊>會心

刷莊子右路可能仲高機率啲

之前話有活動，o係咪聽日開始長開？

謝兩位巴打

其實日服都出左4xxx隊長技,點解國伏仲未有？係唔係因為好多卡都未出所以仲調整緊？

體品章囉咩隊打好

金字係咩意思

力隊

會心

都有嘅 剋屬性都坦得下

擋到下普攻既

啱啱再打又0道具， 超4格比真係好撚勁

唔入體品

唔入都夠抽，2隻超4加莊子

有4x, nx 技品 夠打super3
定要埋體品

[quote]啱啱再打又0道具， 超4格比真係好撚勁

唔駛一日出三次呀.....你叫抽唔到個D點........

All in 咗 抽唔到呀 屌你地老母
型啦 威啦 super 3 0道具 最勁係你啦 仆你個臭街

請問而家新關邊關刷綠石好呀？唔該

你還有信用卡

無錢啦 唔想包都無得食

唔知關唔關事

No.15 伝説への挑戦キャンペーン開催!!
2017/8/7(月) ～ 2017/9/4(月)

得番2日唔係唔課呀

點組4xxx隊好？

4XXX, NXXX, 體1品,莊子,面具唔爸, 力悟格

多謝

其實有冇邪惡龍隊既片睇下
明明牌面黎講邪惡龍隊都唔差，但硬係冇得睇

抽左50次

送嗰隻元氣彈速悟空 dk 覺點拎？

老貓燒鬚
咁岩3隻都唔係盾，中左下必十幾萬血都一round死

可能碌爆左
利申：allin唔中

痴線佬 ，彩星埋4xxx

岩岩睇左13/8先開始長開,7/8係超強襲UP開始

追多一百石
得一張ssr

nxxx
0潛上彩星

邊有玉潛LR悟
又唔派玉

LR要mon先半體

其實點會？体品同nx係4xxx鐵膽，d人中左4x就一定會抽，係班極屬120煩d，但其實根本就無乜影響，純色同雜色比純色一定有優勢係到，所以佢咁樣唔開放隊長技反而奇怪

天35 Jr5換 ooo or 力37 or 維斯
有冇nxxx?

我過係用45帶xxx 力37 47 ooo 維斯

冇體品
得技品一打

佢個選category 既系統未有

邪龍隊真係仲好打

體超一星，47，4xxx，體一星，體古拉，藍神/體品

可惜我一隻4xxx/體超一星都無

新手想問下可以組咩隊

打super3 nxxx係鐵膽， 體品可有可冇

體品想出11氣唯有食朱古力

體品果關識讀心
打左幾場用力隊就轉速屬
一轉技隊就轉力屬

又喺古拉度輸咗
你地boss rush 3帶咩道具？

速隊暫時咁組 點改好

我會悟飯換金猴

47 ooo 界藍 rose 金猴 打埋隻維斯

你知隊打? 帶減攻

我47隊打
之前就035嗰度輸，近依2次都到古拉就輸
可能太慳道具成日博佢唔出必
我帶仙豆，天迪，阿婆，鬼
巴打會建議我帶咩道具？

blue xxx 4xxx 45 lrf 力三達

仆街就黎勁過我

嗰個唔係LRF嚟。。。

彩星啦

我乜都抽唔撚到

咁入藍神悟

鬼，魔王，天迪，阿婆

鬼轉維斯or閻王

唔帶仙豆？

凍巴仲未過super 3?
47過唔到？

你肯定排位未熟隻維斯回唔到血喇 你重點帶隻魔王去減傷，有時好易1turn比剋屬ko

到底50粒幾時派，等佢抽3加1，最後機會

玩慣力知隊係唔會識用速隊,要磨真係不鳥

我未過到呀
47隊輸喺035
知隊試過1次，得人地隻Nxxx唔夠快打死隻古拉
可能係我技術廢同太慳道具

我多數睇用邊個擋最好維斯一定係食最少傷嗰個，冇理到排位

平時45一炮會心一隻大佬 被剋屬關一樣屌打對面

你係咪d隊員無乜潛會心？唔潛會心剋屬打得好辛苦，我計過rush 3力隊係最著數，d大佬多數都好多体屬型態

你要排好個位比佢適當時候出黎回血，有時又特登比佢廢柴去擋扣多d血比維斯下round出黎回血

速隊就得47，ooo有得潛
知隊就得知杜同JR
冇力隊

我真係屌
由xxx 之亂開始all in 左唔中棄左一排
之後有xxx pool 個個都抽
到今次都係唔中
我唔係想要其他
只係想要隻公廁都咁難

真係咁就好痴線。。。

好撚癲下，，，，，

個個都4xxx隊，唔通個個都4xxx隊咩
大炮，盾，封必齊哂
遲下潛解埋lr satan就perfect池

好奇想知點解放排骨飯入隊？

我都係47同ooo潛1就0道具到
你試多幾場/唔好慳道具實得

出黎扣攻，加埋nxxx扣攻， 過左頭幾回合boss 一係已經死左，一係變左扣幾十既傻仔

我都零道具，但要啲好彩

唔想抽到中 但又唔中4xxxx 屌

好

技隊0道具挑戰成功
打布歐有少少幸運
計錯數入體布第1rd冇悟爸封必
好好彩035氣絕左佢，淨係中一下必扣8皮
入到知布第2rd 035發動連擊出兩下必，一下仲係critical
潛解埋4xxx應該會更穩

金猴係？

金菲利

我都係今次先中xxx
今次個pool 撞柱都撞得開心

隻體品得1技，打細布差d死

原來鳩巴你都抽到4xxx

張比達打唔到lr

得xxx同技品，技品長期爆氣得70萬攻
有排玩唔到4xxx隊
遲下整埋超一星龍隊睇下威力如何先

課金抽
順手抽埋4x潛

忍唔住課左

我都會趁3送1完前課返pack90+90

那有錢
課左1pack 180石1 pack 30石
已經好肉赤

dk埋nxxx既話打唔打到4xxx

新手一問 依家應該點組好？

4xxx nxxx 體品 技比古洛 莊子 是但技屬
blue 45 47 nxxx 4xxx 體品

差好多cost

天3悟嗰關，用阿婆封咗佢必，佢係咪會由頭數過？

定係咁樣更好

咁你沖左lv先左諗啦

打到第八章主線 好攰

我學佢用bobo磨住來打

利申 打緊
太耐冇打035，唔記得封完必係咪會由頭數過3，2，1
上round封完佢必，依家唔敢郁住

係會重新count過

想問下，用綠石換既老界，換左既話日後會唔會刷新可以再換

會

係

屌佢老味仲唔派石

唔該哂上面2位巴打
終於過到035，依家淨返細布

終於過到
好感動

恭喜

等你抽中nx嘅好消息

國際版凌晨單抽中左超1*
建議大家都係平常心抽
之前臨完pool已經單抽中過47
但一開波瘋狂十連追45冇中過

新手一問（非曬卡）
請問我組隊方向係點 隻超4合體招隊長技係遲d先開放？

日版抽極都好黑 見國際版抽得好似唔錯想認真開始玩

承你貴言

知唔知國伏版幾時刷新過

天下一章dok悟爸 換走潛飯

追多3pack終於中*2隻
追到rose black 4突 baby 2突

等3送1完左先派

用blue玩住超隊先
活動送的莊子 一定要升爆

派咩石？

上到第一就會有50石

中bug?

700,000元氣果份禮物係咪未派

4x係咪食得老界？

11點前記住入game乞2粒石

第1個10連中左4xxx
但隊員只係得體1悟格 所以抽多左5次10連
點知一隻合體戰士都唔中 依家好後悔
利申非新手

真心唔明，個個都話4xxx好勁，但隊員難組，我見好多人話勁嘅話零道具過乜過乜嘅隊員有好多都食唔到150%嘅隊長技，45、47做隊長唔會勁d咩？

龍珠依隻GAME唔係話邊個勁啲
係睇張卡好唔好J

嗰嗰話4xxx勁其實都係有nxxx係入面先勁咋喎

咁如果話好好J咁我認同嘅

critical

慳返d 潛玉好過

我想問下 孫悟空jr個章係咪依加無出？

講開jr悟 國服幾時先出？

小號冇玩2個月
又一抽入魂
唔通又要黎過

45隊一樣秒住過super3
120%隊齊腳一樣冇野過唔到
所以追黎都係想J張卡
唔似以前冇某張卡會差好遠

45隊有無組隊推介?

求方向

巴打們gt打金章個series，應該打邊關最多 ？

係咪要等復刻

45 xxx 37 gt35 gt杜拉 最後一隻你鍾意

著飯係邊一隻? 太多

爭26石抽多野可以免費十連。聽日有冇送咁多石呢？

推

升必殺技先
技 爛臉
知 bobo
兩隻個DK關有得刷同名卡來升必殺
然後玩rose隊 rose 爛臉 bobo 技金菲利 +兩隻你喜歡
今期活動隻莊子一定要升爆

單抽真係好過十連...兩次單抽中4XXX同超一星...其他石ALL IN晒十連45 47...幾十抽得隻藍...

終於中nxxx

點解張比達打唔到lr

【祝！世界７ヶ国以上でストアランキング１位を獲得！】
この度、なんと世界７ヶ国以上で１位を獲得することができました！
地球上のすべてのユーザー様に心より感謝申し上げます。
こちらを祝し、皆様に「龍石50個」を8/7(月)より順次お贈りします！

係咪唔關腳制版事

世界都唔關國制事唔係掛

屌完左3加1先送有撚用

用來抽老界

中左4xxx後，好想抽中nxxx
諗緊課唔課埋最一pack 90+90

個pool 除左nxxx, 體品我都無。

另外想問下，體GT悟大放題岩岩有十隻，你地會10技先定潛解佢？

10技

想問而家主線打綠石邊關係最好

停課左3個月，忍唔到手課左兩個90+90，最後一下，最後一隻出左4xxx

萬念俱灰既情況下中，特別感動

想問下天35潛解升會心定連擊好？回避係咪唔使升？

有無網可以參考下潛解？

屌 又冇玉呀?

回避唔駛
我就玩會心》連擊

正一仆街仔

【祝！国内ストア１位！】
皆様の日頃のご愛顧により、ストアランキング１位を獲得いたしました！
ユーザーの皆様には平素よりご愛顧いただき心より感謝申し上げます。
こちらを祝し皆様に「技の潜在能力玉5000個」を8/7(月)より順次お贈りしま

有
掛住龍石 忽略咗

fatfat啦
不過未齊隊打LR悟

LR悟 d獎勵有冇話幾時派？

玩左兩年嘅ac 課幾千蚊都唔中，hea玩兩日嘅ac 幾百石中哂，哂

恭喜生抽巴

冇37係咪玩完

咁體品係咪一樣升曬會心？

Same
前排悶up棄驚mode
到今日小號中左 又要玩返雙修

冇37 既45隊唔穩 唔會過到

唔係，但會無咁穩定，始終多隻坦會有保障d

其實看似好好運咁，實際好灰心

國際版冇隊長又未有NX同體品抽黎跟本搵笨

唔好咁啦老推

曲線比隻下一代隊長你
之後出返NX 體品冇得唔抽

所有攻擊手我都係會心》連擊，兩樣都會升，但會心lv高過連擊

回饋卷又唔中 冇理由有3送1唔抽追37

唔該曬生抽巴

推一推

仆街笨大
國伏要All in體品

有無超一星龍朋友求加

*隊快個馬鼻
如果*10技左會再快啲

頭先睇上面巴打講，如果4xxxx隊入體品，有得選11氣定爆氣都係爆氣高攻d?

冇得你揀架

雖然我知好易爆氣，但我隊員唔齊，有時會咁岩出到11氣，咁應該11氣定爆氣？

一定爆氣 唔洗煩

11大幅加攻

爆氣果招最大力

想問隻體2 gt悟
都係要黎自升?

屌你成13隻

淨係排第1食布歐D朱古力先發動到11氣

生抽巴

所以如果我超3體品無得同超1體品同一round出既話就12氣好過？

Sorry我新手

體品想攻擊力最大化反而要入呢隻
又無邪又希望之星,仲岩KEY過青年超3品

其實應該差唔太多掛？

咁進邊幾隻落超隊？

超一星隊你試下入體古同藍神頂阿包同杜拉，會唔會好點

台仔話100%潛
25X萬同24X萬既分別

咩黎既，睇唔到

技細杜

幼年期杜拉 超技既

4x隊
體品得1技仲可以快d

我得2隻，做唔到台長咁高攻了
如果咁岩11氣出到就出，無就12都無所謂

應該點組

已經有理冇理

4隻體屬已經打得好辛苦

藍神，速比古，技比古，4xxx，速超3

咩隊員

4x 體品 nx 體悟格 035 金菲
隊友2突4x都令我快唔少

咩係4xxx?

擺低左一排無玩，呢幾日開番，借左人地隻超3悟，一野超必打左2百8x萬

超4合體
跳舞合體=xxx
耳環=ooo

Thx 我想問邊度多甲蟲徽章刷 全部覺醒都要50個 淨係差佢唔夠

蟲仔去阿婆個度買最快入手（最少有50粒）
如果唔係就打素材關執白紫色膠囊

岩岩追到4x 2突 nx3突
有排玩

2突3突個d係咩意思，耐無玩有無人解答下

屌你

潛解

點解右下個撒旦會lv79 國際版獨有？

潛解，有4條路潛解，每條路要用番相同既卡先開到

例如潛解xxx,你要潛爆就即係要有多4張xxx黎開路

唔該曬

仲有50石，好唔好照抽睇下有冇運搏到潛解？

我係咪可以玩力隊？

我買得5粒

博4xxx pool? 我覺得抵博呀

可以去本氣悟打4體力個關嘅，如果你唔怕悶嘅話
一關必出5粒

國際版要等其他巴打俾建議 我日

力隊仲要其他腳
得2隻好難講

咁係咪放埋隻超4落藍貝隊

我唔怕悶 肝開 本氣悟姐係邊關

上pool冇體品, 界藍, xxx

仲追唔追好

如果有4x，nx，技品，我覺得唔好追
4x隊入體品又入唔到技品

我彩星左技品，琴晚中柱中體品，企左係度

好想要體品....

係呀，4xxx

想問下各位巴打 送果隻莊子 空白格仔 主要升咩好請問?

星位？升回避，巴打們試用過話好避得

我都想抽黎潛

常駐活動關 超本氣之超決戰

從來無突過任何體屬

你地隻超1體悟格有冇升技或者潛過？

等緊送嗰50石可以抽多兩次，最後機會

國際版好似冇

升滿技再4突左 冇比玉

7/8 先送

派得早就應該未完三加一架

滿左技，但未潛過

仲有41小時，趕唔趕得切

應該得
仲有41小時去到8號

次次都無視

各位巴打高手 如果 4xxx pool 剩係差體品同埋xxx仲抽唔抽好 抽多兩次有一免費。 定抽一星龍pool
我一星龍pool一隻都無。 我試過抽dk pool好似唔識出限定咁

我新手唔係幾清楚 冇搞過任何野

最好抽理體品玩4xxx隊。如果有47同4xxx，可以博下一*龍

好似係bug

可以J吓啦終於
不過都係冇Nxxx。。
注定與我無緣

如果你有47，4x，體古，藍神，可以抽下一星，因為我覺得邪龍隊仲全面過4x隊

如果無既，又想抽，就抽番4x，博下再中4x，nx黎潛都好

老精

唉屌個個都中4xxx
屌你老母

仲有一下

抽咗啦全SR

婚變嫁喇就黎

勁好J,邪龍隊

又課左40抽 追唔到nxxx同xxx
兩隻界藍有乜用

界藍我都廢事潛，邊有咁多玉俾佢

前日抽到xxx，啱啱仲抽到GT力3悟
係咪可以勉強玩吓力隊

睇完條片落下pool 中晒想要既野開心返晒

NX 3突咗都未中

我1000石都未有
小號放置62日後 , 開game 第一下10連就有

等埋力37

我6隻都有
但得4xxx突1
仲要cooler,超1*未滿技

無47 45 得4xxx nxxx

超一星係咪可以拎4xxx做隊員

唔知點解唔係好想抽極pool
總係唔想玩壞人

因為個個都想做正義朋友

生抽巴 抽邊個pool好 依加我咁既環境

[/quote]
睇完條片落下pool 中晒想要既野開心返晒[/quote]
我6隻都有
但得4xxx突1
仲要cooler,超1*未滿技[/quote]
我都齊一樣4xxx突1 ，諗緊體品突1換走1*會唔會仲好
前排棄左兩個月無打潛玉依架奶野了

國際版應該刷邊關

sor, 無追post, 講左幾時送石未

體品同技品係咪唔可以同一隊?

玩呢隻game真係玩到好灰心

死仔包

睇完條片好想抽下pool
但又想抽上pool 開潛 心大心細

你4x隊齊章咁濟

想試新野咪試極pool囉，想抽黎博下潛解就當然係超pool

不過你而家咁都好夠玩，唔駛迫自己去抽

600石一隻

係，因為同名，唔可以落同一隊

我700先一隻

600石一隻nxxx都無
隊野好似好無力

文強而家玩番日定國？

我800都無law

Dok天35，nxxx換xxx就大力番哂

I know that feel

追埋會好d

可以點組?生抽巴
分享下

其實我係未抗完sd左

4xxx,天35，技品，nxxx，技/知悟天格斯

有悟飯龍
我都想抽隻入隊

600石都無一隻..
體品同4xxx都突二都係無力咁..
有無其他角色可以代..

百幾lv既巴打，而家用你地新抽既隊係咁打故事拎石啦，拎哂就可以諗下抽唔抽

咁都唔夠大力 ?
中到頭獎不如留返下次nxxx 再做柱先抽

5萬YEN都冇NX

除左加氣有咩用

仲有一個位放莊子?

所以我先覺邪龍隊勁 但無奈我4x隊d腳幾個彩星，又無膽抽一星龍

邪龍隊d 47，古拉可以去到8萬幾防
打得又坦得，一星龍同古拉又係咁連擊
痴鳩線

可能舊限係s潛力
我隻彩星xxx幾好防
不過得技品始終差d
所以我覺得4xxx黎講，體品>nxxx

可以

古拉有咁高咩？
佢得50% up咋喎

我想問下 果隻天使正常狀態悟空係咪無用 可以賣得同埋果隻UR力屬既綠色怪仔
之前活動送同埋果D 小雲同啊樂係咪全部無用可以賣比婆婆各位巴打

頭先睇到上面條片好心動抽*

Yes

咁無計
迷4xxx無理由唔整一隊佢

留黎儲啦 紀念用

好彩本身冇體古拉 如果跛係應該落坑追

見今次有得抽埋 體品
想4突埋麻
差兩隻4xxx 同體品就4突
一抽入魂 博埋
但係2突 4xxx傷害唔過百萬
感覺唔痛啫...

我想問D覺醒關完左會唔會再出返 我新手唔夠

依家刷緊T35 打佢都只係九十幾萬..係唔係我問題？

係咪 ooo 同 藍神ooo放入4X隊都係唔係用唔到隊長技?

4xxx正在超必反擊率奇高
十次反到九次

唔練45超力隊？

係，用唔到

超激戰關？

佢星期一至日分左屬性既

速技知力體 極 超

我明朝再課會再抽ㄧ次三十加十
諗緊ㄧ星定超四

睇你有咩腳喎要

哦 姐係會永久輪住出? 好彩

Yes, enjoy it

但係防低 係真係用完技個下先會高防
比人普攻先都幾痛下

超:藍比古,lr 飯,初代格古達,超四比達,力坦,LR 魔童,界王拳藍悟

邪:力ㄧ星,桃紅,爛面,技金菲,知邪波,飯布,黑悟空

莊子幫手回血

我國'伏

田仔我屌埋你

抽超好似好d，博4x, nx, 技/體品

國服就等其他巴打俾意見

力一星會放幾下必
仲大力過力隊

老推點呀

成班得嗰3位數字係到扮慘 .......

都未有石抽

4x 點樣砌隊？

好慘烈

好彩既係依隻game唔可以好似pad咁擺同一張做複製人隊

都係慘
慘既程度唔同姐
慘下都唔俾

冇4xxx 又冇體品， 180 有冇可能追齊

神運既10石已經夠

問下意見，超pool爭Nxxx，極pool爭超一*，你地會點揀 ？

呢下我support你

極pool
追新野好過
舊卡下個pool都會係度做柱

又啱，唔該巴打

我見潛解都有不同方向如會心可否解釋下，耐無玩有無人解答下

我同巴打差唔多
上pool 就追潛
下pool 就全部new

無體一品用體悟爸得唔得？

如果聽日呢個時間派仲有得抽3送1喎

體隊點組？ 古拉 * 超* 黑悟 超三品 超二品？

技悟爸
體悟爸食唔到隊長技

極體隊 : 古拉 體大波 體* x 2 黑悟 大菲

等佢派嗰50石
你抽4xxx，我抽Nxxx

即係咁

我要2隻

NX = NXXX?

yes

講好左all in晒3個ac d石 但最後都係淆底 每個ac抽左1次10抽

希望得喇，隻nx好強而家

都岩 最想要xxx 都係抽唔到

徳巴都會抽到，放心

德田巴

4xxx潛解右下既話,會心,連擊同閃你地會點排 ?

唔會要閃

日服
如果平時玩開超隊，但xxx同nxxx已經彩星
仲追唔追上pool?
仲差兩次就有免費

想追體品，4x就上囉

不過如果下pool好多都無就抽下啦

4x隊
入技品 定體品好？

有體一定入體

好 唔該巴打

體品潛解應該升邊樣好？連擊定會心最勁？
利 ： 今次超pool抽到滿潛

我都係差2次送一次 但上面太多有 下面pool一個都冇 我都存石抽

會心同連擊都升，不過會心》連擊

請問占卜婆婆果度D銅徽章點先可以買50個 我每次買都淨係比我買5個

唔該生抽巴

係咪下個post要寫個建議陣容template放第一頁

玩日呀
之前個acc黎，而家打緊體品

呢度呀巴打
佢隨機放貨俾你賣既

冇 佢限左幾多就幾多

唔該哂

4xxx有啦 追體品又會想追埋技金菲。
定係留石等45,47,Or blue?

up一update番個代號表

下面除左rose 體*之外對我黎講無吸引力

格劍巴

其實會心係咪指有爆激有機會打痛D咁解
我見人地OOO可以出兩招絕係咪因為連擊?

因為你用錢買 用紫色錢買有45好似

係

係

係得我一個係咁定其實大家都係

大家都係

佢既機率未免太高......笨大

有落pool既大家都差唔多啦
btw 唔該格劍

新手有冇話刷邊關可以狂升lv

唔夠cost砌隊

清主線最快
愈難愈多exp

禮拜一打蜜蜂包 (一回)

10隻以上真係基本

又可以升技同 突 笨大好照顧

其實冇潛都係贏倒宜家果啲超激，比我就儲石等下個pool算，返正下個pool都會有中柱

上pool其實齊左，不過冇潛，定將50石抽下pool

Me2

佢應該仲會出各屬一隻 (可能兩隻)

技 - 4xxx
體 - N*

新手一問主升邊隊同埋應該點組dok45同47

都係抽上面，超隊d人正氣同型d

見隔離登叫43X
成架巴士咁

所以我幾時都話有sr up都好伏
超17果陣試過10連8隻17號

4x 咪算
洗唔洗咁複雜

生抽巴....最後50石炒左粉
留返送個50石抽老界算

4xxx 一定要痴住nxxx , 開一路打2，300萬

炒左粉啦，岩岩0SSR

原本買左張10000itunes咭都hold住先

有無手足仲掛緊47可以加我 179539416

歡喜悟其實有冇用？ 岩岩中左

請問我而家洗唔洗再追 定留石下個pool
4xxx個pool抽左1輪 超一星龍就抽左25石only

開啦望

知隊員

??

彩星左nx都未有第2張4x同體品
4x*1 體品*1 體悟格*1 xxx*1 技品*1 nxxx*4

巴打今次重課？

唔算，輕課
～200+180+180+90

笨大都搞個放題

知隊主要（飯布 大社 藍神達 邪念波 悟爸 藍將軍 莊子 ur比克 歡喜悟 潛飯）想問下點組最好

等聽日派50有多個10送1
冇就算，實會讀心中nx

有個問題一直想問，打4xxx係咪用唔到巫婆封必？

之前太靜冇留意
Lr悟event 50石 究竟係咩

派石囉

好似要100%潛隻LR悟

飯布超知隊搭人地隻nxxx

大杜前菜歡喜悟邪念波潛飯

直接派 ?

全潛係送番d玉俾你

夠打有突喇

咁樣仲有得抽多次

有就派

滿技送十界

完潛回番玉俾你

無其他合體角式，4x都係做隊友

聽日抽三十抽
求體品or界藍

話說聽日係咪送lr悟個50石

等fusion pool

國際版都係被迫做緊隊友

有冇半體?

頭post 格式
方便巴打開 post
(頭post最尾有頭post格式link)

E家首抽應該抽邊隻

咩ser

日

日版起手好似得14石 咁挑戰難度
都係刷4X

屌你老味，我終於中左4X鳥

追左幾多

有
冇既點打

幾時有
我一早潛爆左

唔好問呢d野

姐係要係今晚前整好隻lr悟？定係佢期限內完成都有？

tmw

去到九月

正
可以用來潛技品

屌有邊個仲未有4xxx既？

我

LR悟係咪有得免費升技?

我欣賞你，仁華

頭10技有

恭喜晒仁華巴，我都返黎玩下龍珠啦
唔知記唔記得小薯

仁華

格劍

重複練多隻10技lr 悟
然後互食
得咗

但要整2隻

呢度

抽完就

今次後10技或者食老界都得
達成LV20必殺
佢活動會送返10隻老界俾你